有咩棉褲kum著

買親啲棉短褲都係著幾個禮拜就開始變形

死肥仔

關乜事

GU棉褲冇得頂
上次喺日本買完着咗好耐都好舒服又kum
不過香港係咪一樣質素就唔知

買條試下

COS 啲綿褲好cum著

第一次聽呢個牌子 貴唔貴？

唔貴 價位同ZARA差唔多 可能貴少少

give up your life pants

好臭

都冇咩kum 著著下轉左買運動褲

個style都唔同

冇計 原本fit身 著著下就開始鬆

AT TWENTY